香城online玩家大型活動 投票Challenge

遊戲玩法：
1.去投票，然後Tag 兩位朋友
2.被Tag 果兩位朋友要落去投票，然之後再Tag兩位朋友，如似類推

備註：
如果被Tag果位朋友唔係選民
就少少地捐一舊水俾
612、星火 或者幫襯黃店，然後再Tag兩位朋友
所以個活動係任何人都玩得

記著聽日記得玩呀
P牌推唔到
麻煩推上去俾更多人玩

黃藍是政見，黑白是良知
光復香港，時代革命
多你一票真係好多
香港人，去投票！

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

喂喂有趣wo

順便借位

唔知大家有無發現。
我地好似忽略咗班少數族裔選民？
先唔講選舉有無用
但作為社會一分子，我地唔係應該俾足夠既選舉資訊啲少數族裔，去選自己心儀既候選人？

我地好似有樣嘢無做？？

玩玩先

冇朋友玩唔到

同事都有掛

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站

香港人 投票！

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推

冇朋友冇同事冇同學

提提大家 票站入面唔撚用得電話呀

————————
7:30am 票站見
唔投對唔住所有義士
唔好比建制狗同狗官笑住宣佈勝利

投票踢走保皇黨 就係咁簡單